連登仔食屎啦，TRUMP要同習大大見面傾香港危機

推

機場牌

Sir this way

THIS WAY SIR

Please help us fuck xi